黃世澤獻計：智能燈柱應該拆咩黎睇

唔知UP乜BUT推 612721811

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

宜家啲零件去咗邊

825唔好俾位人拉，留力826

燈神教睇燈

巴絲如果有開到藍芽或WiFi就好轉電話

Push

push

嘩屌噚晚睇到話有rfid個心已經寒
仆街原來仲有個ble locator
如果上文作者講嘅嘢真係喺現實發生緊
當支燈read到你個bluetooth id
然後你每一段小路就有支燈柱
即係你幾點去到邊到大陸都會知道 (呢樣嘢rfid都應該做到)
配合埋配對大型事件
甚至會知你企喺前線定後排

呢個post要推 推爆佢
俾記者見到 俾全世界見到

BLE locator 係咪好重要

pish

推

如果話rfid 身份證有 部份手機有
Bluetooth就係近乎每部device都有
雖然話可以係device熄 (身份證熄唔到)
但係當支燈柱周圍都係 你避得幾多？

求幫手推825行動post, plzzz

又扯上泛民？

遲早要用返nokia 3310保平安

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人
所以 9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

世柒寫文咁多年都係要吹奏一下自己